如果我係警，27號可以一舖收哂勇武派皮

用基本邏輯推演下，對警嚟講點做先最有利。
同鄉黑事前配合就一定，27號初段你地會好順利入到元朗, 鄉黑消失異常平靜, 唔會再出現611金鐘站大規模抄牌或者721站內混戰嘅情況，目的係等所有勇武派到齊再一舖清袋。
去到中段因為日光日白有平民同和理非阻礙，所以警會有一定數量來維持秩序, 尤其會守住各村口以免過早開戰。
當去到尾段約10點左右，平民同和理非開始離場，警會扮收隊撤退，鄉黑就會出嚟挑動製造小規模快閃襲擊令局勢升温，元朗唔會封站，因為要令平民同和理非離開兼令更多勇武派入元朗。
等到勇武派盡出，鄉黑就會縮入村請君入甕引，喺村口晒馬對陣等勇武派集結，拖延時間畀警佈陣設局進行大規模圍捕。
警搭好個雞棚之後，鄉黑們大舉進攻主動出酒, 引誘勇武派升級同樣出酒, 大規模毆鬥見火兼有死傷，令警有完美條件出有色水炮甚至實彈，當然射擊嘅主要目標肯定唔會係鄉黑。
最後整個元朗會被封鎖，所有主要道路都會有路障, 勇武派非死則傷亦無法逃離，部份被捕嘅會以縱火傷人重判十年以上。

並非想扮軍師，無意阻止而且絕對支持光復，只係唔想上述成真而又冇出post令自己後悔一世。

拖到十點太夜，入黑前要搞掂
不過定個目標先

你段文成幾百個假設 不如我直接一句假設中聯辦接管 一舖收香港皮

光復香港 時代革命

冷氣涼唔涼呀?咁撚多廢話 驚咪出聲 唔敢入咪講囉

樓主講既非無道理...
警黑估作基本上浮哂上水面...
現在要諗既係： 點樣可以高效 收班牛屎佬皮...而警犬無得威...

依家白色恐怖到 著黑衫住元朗就要比人打...呢啖氣點撚樣忍呀...

唔係幫手、就唔好製做恐慌幫倒忙

唯一可以贏班黑社會既機會係用人數優勢

依家無論你講咩都有班人會去元朗，如果你講d野令到有人恐慌搞到好多人唔敢去、你只會令到敢去既人處於不利既位置、樓主你扑街死好唔好、，唔好去山倒忙，死撚開喇

講埋d廢話 ，出左咁多次，咁易圍捕一早做左，點解等今次做？

推
反黑係黑警責任
你走去踩場黑警只會兩邊都塔/選擇性執法
721有辦你睇

劉細良節目建議：

1:14:00
分析亞洲各民主國家，不同的民主之路
香港有機會走上韓國民主之路（光州事件）

1:18:00
短線回避主權問題，保持最大民意基數
基本法下所有訴求，可以得到宗教，及不同工會支持

1:21:00
「必須入元朗」
不入元朗，只會令恐慌擴散，和理非不再上街
入元朗，就係要打敗白色恐佈，對抗絕望

1:33:26
元朗恐擊要焦急？政權到今日，仲焦急過我地
政權開始企唔穩

1:36:55
不割蓆，割蓆只會失去盟友，沒有力量去對抗

1:39:00
(劉細良講過好多次光州，同香港好相似)
白骨團 = 大波man

1:46:52
抗爭方向，必需調查警隊，訴求中最重要
文宣十分重要，放大及宣傳對手犯的錯

1:51:56
新克警一哥惡夢，
728必定全世界傳媒到元朗
要等對手犯錯
必需人多，不要落單，take care同路人陌生人

1:56:08
文宣另一方向，寫信同證據比國家刑警組織
斷公安國際交流之路

1:58:07
大家要努力分裂精英分子，總商會就係好例子
醒嘅保皇最後跳船機會，田少好醒
唐營有機會反推

2:05:29
中共冇棋再行，只有讓步才能和解，
出解放軍就正式進入全民獨立運動

咁就唔好約三點集合

佢想收曬勇武派皮
唯一係靠實彈 戒嚴

除非中共準備好攬炒

冷靜同仇恨融合先最具威力，我唔撚想有人好似你咁得把死人火衝去送死，
27就一定，問題係戰略上點搞。

Pish

條命我嘅，應該未輪到你去決定呀可?
講咁多廢話，又話27勇武會俾人收晒皮，又話27一定要搞，即係點，我好亂呀。係咪應該好似張超雄咁，搵啲老坑攬住綠絲帶手似白花，用人鍊擋住啲黑社會?

我嘅立場一路都好堅定嘅，狗仔同牛屎唔冧返四五件，我嘅怒火都無可能平息。反而係你，你咁錫身，諗住點解?上facebook聲討佢地?

唔想屌你, 不過行動前預計最壞情況係基本。
想得敵人太蠢只會顯得自己很笨。

知果班人係南邊圍 直接上門搵人
班牛屎佬無乜腦 激2激就行出黎

每次行動都要定一個目標，唔好戀戰
上次就中聯辦，完左就收隊
今次可以掘佢老母出黎，然後現場傾散水/轉地點分散警力

次次話入黑前走 但有無邊次走到？
今次係真係有生命危險

你冷靜啲先, 27號要面對兩股勢力夾撃, 同之前只面對一方好唔同。
黄雀捕蟬螳螂在後。

咁咪早啲集合
1點得唔得阿
7點前要做好哂嘢，然後叫人走

喂呀哥 3點先集合會唔會太遲啊

今次真係要考慮集資book大量旅遊巴

唔入元朗嘅另一個可能性，唔可能屌鳩我都得，想全香港人俾意見。

求大家幫手睇吓可唔可行

到時正苦又話有外國勢力

如果今次真係要去
可能大家要有心理準備無得再咁潔癖

今次係要有準備面臨真正既死鬥
裝備戰略同退路要考慮，例如要搵人守住退路
松泰凱迪呢d議員如果可以動員安排義載返市區就最好

呢2日連登係咁吹風叫人入元朗，都痴線既，先唔好講人地揸刀，你帶咩入去？你帶把遮都比黑警查啦。仲要有幾多人冇打過交？人地打交搵食架！先唔好講到時有咩事你係咪會打，我肯定一打一定好亂，政府咪就係等緊呢個moment!一變內鬥就比其他人外國人覺得我地內亂，到時變到大陸出解放軍都理所當然！

聚焦返個訴求阿!唔好比人帶風向！

唔通入去行都咁危險 可去到周街打人

咁元朗以後都唔駛去啦 咁係元朗生活緊 未瞓醒個d人自己諗下 呢次係撐元朗要回復平常生活 不能生活係白色恐怖之下

希望入元朗個班唔好好似中上環咁, 九點叫散水去到十一點都未散到

[長文 歡迎討論] 其實有冇諗過贏左鄉黑就贏

Push

請支持 對物不對人

唔得 比狗逗一次過死成車人

例子 612紅van

呀寫得幾詳細喎
咁你想點先

推

唔洗做到上水咁 可以直接入村參觀

入唔到村 去車場睇車

唔係話唔可能
但你呢一段野套入全香港任何地方都適用咁制
咁可以點?
乜都唔做?

不如你假設埋解放軍出動維持秩序
又或者戒嚴屯元天啦

be water, 夠鐘一定要走
不要戀戰

樓主既推測不無道理
只係就咁講完一堆想法，無任何實際建議，只會淪於空淡
同埋似阻人入元朗

計我話 定一個目標，6點前完成
7點前一定要走 就係咁多

元朗7.27 大家真係要小心 分析+戰略（上環件事都不能忘）

真係好難搞，要計好條數先好出去

Be water

齊上齊落就ok

果日我地夠多人
有無黑社會出黎都唔知啦

同意，我唔信正苦咁蠢一定有陰謀

警黑合作揚左
民怨好勁
除非有大量資金投放
唔係班老黑都唔會主動出手
驚就驚 贏左入差館

鄉黑係元朗好多鋪

所有預測都要有假設架啦
話埋俾你知啲假設係乜 等你自己判斷 係咪好過啲人擺幾段錄音出黎話唔好入元朗呀

無錯 依個係針對勇武派既陽謀 因為政府必然知道我地會入元朗光復 然後仔細設局 大家可以入去 但唔好主動出手 主線都係5大訴求 ok? 我地入去係明志 係表態反恐反黑 只要我地行得番出去 文宣做野 話成功光復 打班娜下佬面 運動已經算有成效
如想杜絕老黑恐襲 一定要成立自衛民團

on9,佢地由你去搞，反正黑警想大家為佢出力

所以一定要人多。保護自己 保護義士

一係朝早11點到搞
入黑前散

諗咗最worst嘅情況先再一步步拆。

過左晚 成班俾打手帶撚哂風向
你驚就咪撚去
咪撚係到散擋恐怖

散播*

元朗勢力分佈圖，有唔明隨時回答

一定要入
唔記得竹就示弱

人數唔少得過沙田
全世界睇住
今次咁多無辜平民被人打
實有好多本身中間淺藍加入
應該好多元朗人忍咗好耐

好多中聯辦既人嗌人唔好搞元朗喎⋯⋯

係，所以我地以後見到牛屎佬都要鞠躬叫大佬唔好打我

就算天黑前搞掂又點呢啲遊行活動一早通晒天佢哋一哩埋啦 然後再搵兩個刀手自殺式襲擊 就算你係勇武都擋唔切

之後嘅發展就係call救護車 成個活動停止左 記者圍住相機影相其他棋喺隔離就情緒激動同埋喊然後慢慢再退出元朗

所以應該入黑前 齊上齊落

推 係要諗

同意

十一點太早
好多人住好遠
平時三點遊行
啲人都四五點先到

前黑後警 包抄咁款

前無去路，後有追兵

有打過三國都知死硬

所以真係入黑前走

堆

覺得今獲搞到咁勁
短時間未必會出動鄉黑

再加多個封站就一獲熟
入去可能
不能真係做到早走先好

日落前（19:00）一定要撤

到時就有人賴死唔走 無限loop

早d集結，十點見人，十二至六做野，入黑走人，八點散哂，完

一點左右集合5點半前搞掂走人最理想 預多少少時間走

6點好散啦 經驗黎睇散水要2-3 hr

所以咪要早啲搞
12點好開始

入黑前散水

入黑走

push
唔可以支線送頭

你太睇少香港人，依家就算屠城都唔掂

如果中共收皮，香港人天下太平

既然2邊都有支持者
建議627元朗早走
628港島

究竟有冇確實日子，
727、728都有人講
搵人一錘定音得唔得

我有發夢
打機車物資出黎比前線
永安線果個站應該我係第一個運到黎開
（無水淨運裝對唔住）

基本上同意唔應該由我地打黑
要圍的 圍警署
元朗應該由yoho去包圍警署
唔應該入村
1. 好多唔關事係村
2. 村窄開拖唔易 英軍唔入村都因為咁
對面武力係村係可以無限升級

3. 集中港共林奠同黑警

6-7點前一定要散！

可唔可以行下D文物徑 我熱愛和平 又熱愛歷史
行下鄧氏祠堂 睇下屏山文物徑 再去YOHO 食飯 睇下牛牛
會唔會係好方法

其實咁耐傳媒影住，除非佢地真係話俾全世界知，香港係黑幫之都，唔係既話根本唔會走出黎搞事，話唔埋笠晒水，鬼影都冇隻

目標係乜？滅村？

警察出動嘅話：
警察真係可以名正言順咁開槍保護村民
警察射示威者，你可以鬧佢唔啱
但如果有人侵犯其他人嘅安全，佢就真係大條道理執法
勇武市民vs黑社會，你估警察會保護邊個？

警察唔出動嘅話：
有人性vs冇人性，棍vs刀/子彈，點打？
仲有4日俾返生番磨利把刀添

到時結果车真係會冇曬最勇武嗰堆

咁約11點，一兩點就全部人到做嘢，有成個下晏

可不可以想些辦法讓我們找到元朗鄉黑的主力？

定個目標 入黑前走

放棄吧啦，根本講唔聽，而家正正先係白色恐怖。

變左唔入元朗=會少左好多弟兄手足=少左好多支持者

佢地出去嘅人先真真正正怕左黑社會。

我就夠膽講，牛屎一定唔會再做啲咩，點解？

因為佢地根本分唔到邊啲係反修例嘅人士

佢無差別攻擊多幾次大鑊嘅只會係政府。

Focus返五要求先係正事。

憤怒沖昏左頭腦。

六點半開始撤 七點全散
咪撚理佢哋d小動作

咁講啦, 有冇局都要入去架喇
咁樣都唔反抗, 場運動仲點行落去
人越多佢郁到你機會越細
班撚樣咪又係見人少就谷, 人多就縮
所以越想冇事就越要去
人多係我地武器

唔係唔入元朗, 但事前一定要熟晒路先
同時要諗好晒路線走, PLAN好點全身而退 (會唔會搵人組車隊standby救人?)
同埋一定唔可以戀戰(會唔會定個死線, 到某個鐘數就即走?)
元朗擺明警黑同一陣線, 到時唔好奢望搵警狗救

就算勇武都可以開post分析，而家又唔係live打緊，定係你覺得勇武無腦或者無錢裝冷氣

每一次清場嘅原因都唔係因為衝立法會 非法集結
每一次清場都係因為人少
請好好利用人數優勢 唔好拖

其實應該分兩路，遊行還遊行，和理非。distract 咗班人。
勇武另一地點做野。

FF mode

當警察唔保護市民嘅時候，香港係需要夜魔俠，蝙蝠俠呢啲角色

exactly
跟住又有班人要留低保護佢哋

個個星期都講定去邊遊行嫁啦, 陽謀

前線好鐘意戀戰
11 2點都唔退

[長文 歡迎討論] 其實有冇諗過贏左鄉黑就贏

請花時間睇一睇 發表意見 現有大量黑社會牛屎飛/ 唔明局勢既人

真係要定目標 同時限
元朗冇可能一日搞掂
27號只可以制定有限既目標 完成左就走
唔好留係度俾人佈防再圍剿
天黑前要走 要顧下前線既後路

推呢個

希望入去之前 多Ｄ人睇到

7點前 有咩要做好做晒佢 唔入黑就搞掂

警有冇基本邏輯都好難講

屌啦，學良哥話齋，白色嗰啲仆街好多當晚已經上番大陸，今朝求撚其捉幾個出黎祭旗，係人都知道做show, 入元朗就實入。

cocktai一定唔你對黑社會用

如果佢真係咁做, 真係成村俾人移平
你唔好以為古惑仔咁勇先得嫁, 今次我就諗唔到邊個仲會俾錢

無論遊行衝擊定光復，你試下套返入你自己篇野到再改少少
跟本你做乜，敵人都係有可能"將你一網打盡"，"比藉口佢地開真槍"
不過呢一切都只係你既幻想

驚，就涼下冷氣打個飛機
唔好以為自己有咩軍師既才能
你只係單純既細膽炸

Anyway 早去早回
假設一開波有差佬 和理非回合先
無差佬就勇武行頭 和理守守村口

預左一開波一定無差佬
預左班牛屎佬會縮到夜晚
預左夜晚班撚屌先出黎
差佬會出黎收頭
我地要plan好 但唔是唔出
今次唔出 下次新界巴絲點出
一方有難 八方支援

如無意外 我地有段安全時間 純粹睇有幾長
假設勇武係村入面玩
和班非就守住村口 擋住差佬先
和理非只需要拉埋press同議員幫手頂住
咪慢慢走 拖到勇武走先
入面有入面做 出面有出面做
攪掂就入番和理非人群
抄都抄唔撚哂身份證

假如佢地真係安排好多差佬ready
屌我地咪早d完 當去元朗圍村玩
下星期再開回合

吹咩？！

暫時諗到咁多

無可能多得過沙田，上水都無可能，係人都知入去打，除左真心唔怕拉果班邊會有人入，你預有幾千人已經好好

727一定要set好時間全部人散水
鄉黑同黑警聯手
入夜就會明攻暗捉
無論係士氣定人數上
都會對日後既抗爭好大打擊

二千包幾十萬 ? 唔好 on 9 啦

細劉亦都有講，果日入元朗係「絕對」要和理非，唔需要帶裝備，佢自己都會入去，而家我地行得正企得正，大家自己念下先再決定. 因為佢近排講既野多數都應驗左

呢d恐嚇post既正評係咪帝吧黎架？

啱啱睇完台灣文雲篇文我覺得有民權先可以成事

民團

一萬個假設ff到天花龍鳳，同啲黃藍廢老一鳩樣(係，黃同樣有廢老)，乜撚都將個假定推到坦克入城鎖國，屌你地咁鍾意ff又不如ff下武派入槍房解散香港狗隊打撚巢埋共狗再聯合八國直攻北京？

點解無人諗過以暴制暴既方式係搵其他人打？

幫手推下呀ching

呢個真 次次都講到be water
但有班義士都係戀戰心雄
話要守住個勢 又叫人唔好退屌晒d 退嘅人
大佬呀點解有晒優勢之後又唔退呀係都要喺到食彈
班黑警咁多武器喺手點會清唔到場你點會keep 到個勢
黑警真係唔撚驚啦今次中上環出咗幾十粒彈依家都少咗noise
如果鄉黑義士有衝突 大條道理更高武力鎮壓
黑警維護法紀拎晒光環
求求各位義士真係be water

滅村太過火,一定比人有位入,最基本比人打就自衛就得啦

其實元朗好撚危險
有黑社會 有牛屎佬
牛屎佬你未搞佢已經打到入港鐵 搞鳩佢地可能汽油彈都出埋
仲未計元朗警區成班都係牛屎佬臥底黎 一齊夾攻既話

仲要你死傷完被補無任何意思 佢地丁屋照起、黑社會繼續盤據 根本唔值
呢d牛屎地方由佢地自己腐爛咪算 根本政府都唔想理呢個地方 新九龍城寨黎

10點完左場喇
再度過啦

你假設晒開波嘅主動權喺晒佢地手上咁

到時係克景係元朗市區打你, 鄉黑係村口打你, 仲要玩埋封路封站, 你哋被兩邊夾攻, 走又走唔到, 人數不多的勇武派一Q被打殘, 西環諗今次仲唔計劃通!

點會咁on9去同班牛屎佬係佢地頭硬碰, 你估班牛屎佬平時唔駛出市區返工, 好多大粒仲係住係出面, 駛乜山長水遠入去搵佢?

唔好成日諗住玩陣地戰開大片, 不要高估自己的實力, 咁多次有邊次真係贏過? 敵強我弱梗係玩吓遊擊小隊, 化整為零先有成效, 唔好白白送頭自滅.

唔會有幾十萬 和理非一定唔會去

從來無人話要拖到夜晚先搞牛屎佬

On9 你去西環就唔會俾人清？

唔想屌你，想扮獨醒顯得你好柒
所有行動 現 場、 前 線 決定
你要鳩嗡就企出嚟鳩嗡

必須日光日白做

一開波就請祠堂飲雞尾酒 無野需要考慮

8964

今次嬲到訓唔到既人有幾多你知唔知 ?
唔怕無人去, 最怕 D 人等唔到咁多日, 聽日就想入去打柒佢

呢個真,手足小心

唔可以搞到6pm後!!!!!
6pm一定要走晒!!!!!!

咁驚就比元朗中共管啦柒頭
香港人連入去示威既能力都冇
要黎托柒咩

所以唔好搞到夜晚

你要得到國際支持，就要讓佢地分到勇武派同白衣人既分別

［求意見］警隊失效，警權無理。香港警隊凌駕法律有持無恐

幾十萬個勇武？

燒完村就走！

我哋絕對唔可以未打就示弱話驚，唔係就真係玩完
但我哋唔係黑社會爛仔，今次入去唔係去劈友

今次入去嘅目的係要話比人知，我哋對恐怖主義絕不妥協!
反警黑合作 反恐怖主義 幫721元朗西鐵比人打嘅無辜市民發聲!

姐係要日光日白就黎料囉
咁打人法 唔通仲驚輿論 和理非仲阻

對家真係要你白色恐怖
而你又真係白色恐怖

全世界記者入哂元朗 你仲要比怕咩

[緊急] 唔好俾政府轉移視線

根據呢呢個po，同埋我喺上面嘅Po，我哋應該睇定啲先？

感覺元朗之行已成大局 但要人多才安全但要打正義之旗 打破白色恐怖

認真唔好玩到入夜

又睇下囉, 我只係見到淺藍都變左勇武

有道理

今次係打正旗號反黑

咁有乜目的？
去得就要嚇到佢地以後唔敢搞事
去舉下牌咁有咩意思？

咁人哋就係想提早話俾你聽其中一種戰略可能，大家係應該仔細分析，唔係就咁話唔聽，咁到時真係俾人咁樣殲滅先嚟後悔？

我明大家好嬲，我都係元朗住過幾年
元朗既路對市區人來講真心難行，除左yoho之外，集合地點真係少，一係天水圍，一係荃西，一定要人齊先一齊行，元朗路細，要由千色去西鐵站唔算近，要15-分鐘左右、路況我唔多講，其他絲巴已經講過。

前後左右圍村佬包圍，佢地唔係特別好秋，但佢地架餐多，鐵通，刀佢地拎出街黑警唔會周佢地，我地呢？係荃西拎到入咩架餐入去？

最緊要黑警會幫佢地，佢地可以光明正大打我地，我地還手黑可以拉我地，我唔唔還俾佢地打到仆街。仲有同黑警唔同，黑警做野前有傳媒影住有有少少避忌，但圍村佬真係唔會，見21號佢地有好多口罩都唔戴就知。

另外我地幾勇武都好，無不反通知書，我地一行黑警會做我地，牛屎佬更加大條道理警民合作，佢地打得仲狠、我唔想任何一個兄弟有事，送頭。

我地要Be water,我都唔係想有風向，如果兄弟當日去，我都會照去。但就算入到村村，佢地都係只會越來越猖狂，到時我地仲會少左d兄弟，同埋除非長期係元朗，唔係既話牛屎佬根本唔驚你地，我地去一次半次無用。

希望大家可以冷靜諗下對牛屎佬策略 THX

提醒下有機會會出現咩情況就起曬鋼
同你講西鐵會故障 係咪唔識搭其他交通工具
各有各做啦ching
保持憤怒但唔好失去理智

千其唔好賴死唔走

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

一入夜人地地頭真心危險
唔係反對，有冇對策

洗乜拖到夜晚 中午齊人就燒祖屋拆佢老母墳啦 搞掂就閃

樓主既推測係好正路，因為元朗圍村既地勢的確係咁，全部入巷 再比人夾擊就收鳩皮

有無人熟悉地形
似乎入村無咩著數
都係最緊要聚多啲人同be water

大馬路近民居著數啲？

有邊次唔驚比人拉啊ON9
次次都話一舖收皮 以後唔撚洗出啦係咪啊?

輕輕一推

小心!!

日頭唔好行啦 直接一嚟就和理非包外圍留後路 勇武入村

但好多時前線勇武派都會見人多就心雄，有幾耐留幾耐，人之常情。

同意 唔應該支線送頭

唔好等入黑

開波前 講明 本人受嚴重生命威脅，逼不得已要用武力自衛，然後再開佢波，咁得唔得

入到村就變八陣圖咁嫁喇
條路一時行到，一時行唔到
間間屋都似樣
好易越走越入

將遊行時間提早到 朝早10點或11點

樓主諗既野同我差唔多
如果真係咁 有冇諗過發夢準備定一推白衫
一有事換曬白衫等佢地都唔知邊d係自己人

12-6 點睇

去到直接酒佢老母個條村啦，酒完咪走囉

所以地鐵站係佢？ 佢哋原來住廁所 我都唔知呢 727我哋一定要問候村每一個人 再幫佢哋修理村入面祖屋

好複雜...

雞地錦光堂會唔會出基督徒祭司淨化警黑？

唉

上次上水其實都係天準備黑就叫散，但係最後都發生被黑警迫到跳橋嘅事件，希望大家元朗呢次真係做到入黑前全民散水

另外如果我係警，一定會擺堆防暴係村口，講到好撚正義咁，話去保護元朗居民，實則又係警黑合作，黑社會做完污糟野，警察就光明正大出黎保護佢地，呢個推斷仲合理啦。

佢地跟據年齡層同個樣都分到嫁
not work
你成班後生仔青靚白淨

去搞何妖先最好

屌呢個根本係三毛分化post
散播恐怖、失敗主義、陰謀論
都咁多正評，連登仔俾啲獨立思考好冇

7月21班月朗律屎飛有得惡因為勇武派果陣係曬中環金鐘

27號十萬勇武派大軍壓境
牛屎飛着多3條褲都唔掂

你岩
要扮大肚中年真係有d難

大佬人地個度係私家路私人地方黎架
你成班人入去已經係壇闖民居
入到村民有死傷係法理民意都係輸哂
你地有死傷人地大條道理講話自衛， 實唔判得重

+1 點解咁多正評

就當樓主晚策略可行 去其他地點就唔會發生？咁係咪咩地方都唔洗去?

ok

9點半前好走，不論勇武定和理非

寧死不屈
我屌你老母
次次都驚唔去 咁邊個保護呢個家
727見喇牛屎佬
咪撚驚到瀨牛屎

作客不宜久戰

其實香港人仲係太多和理非，都未真正抗爭到，就算而家勇武俾人拉哂，和理非都可以變勇武，何來勇武收哂皮？

係，勇武都要用腦

我冇嘢講

白色恐怖
Block

日光日白就殺入村 ok?

所以光復元朗一定要日頭前行完同真係be water

其實係sad but true

係咪10點前好散？？

其實最主要唔係話咩失敗主義
係用對方角度去諗點打敗自己
再諗對策去完善成個計畫

換位思考我諗係邊都岩用囉

老實講入去唔係問題
最重要係定時間
同埋時間到一定要散
獲撚獲都總有人唔肯散
之後有班人又唔捨得扔低佢地
到最後又變到比人圍

我出得黎就齊晒gear啦
你以為得你差佬有車有槍？
咪睇下邊個射邊個先？

元朗牛屎佬主場 , 設定時間 , 例如晚上8時散 , 最多貼到成個元朗追補恐襲疑犯

我認同樓主。

希望勇武都會聽下和理非講野，叫你唔衝唔一定係冷氣軍師。
我發夢都發左好多次，有派抗爭卡仔，平時落僆儂派文宣，Connect 中間派。

勇武、和理非雖然係唔同 sub-team, 但其實都係一條船。
勇武做咩我都尊重，但有時思想真係可能冇勇武咁走得前，另外就係因為我當你隊友，亦都會擔心勇武既安危。

總之，元朗之行請三思，圍可以圍，但唔好打爤仔交。
傳媒亦可能會借機扭曲事實，令白衫之前既恐怖襲擊變成兩個組織暴力衝突，然後各打五十大板。

記得對準暴政同黑警，唔值得同 d 鄉黑同歸於盡。
警權過大真係好嚴重既問題。

岩 唔係白色恐佈，但要做最壞打算

想同前線手足講，721已經話比香港人知警察唔係次次話清場就清場，香港人係有抵擋既人數 力量

不過入元朗我地目標應該專注係警黑合作，中聯辦背後操控香港既官商鄉黑。掃黑呢d野應該留番比黑警做，要流血留番比呢2批人留，佢地有出糧點解要香港人做埋佢份工，黑警唔做野就一直針對正苦就夠，無謂整污糟自己隻手

樓主唔使擔心，勇武派有雨傘陣同軍裝直升機，話攻就攻話退就退，使鬼驚警黑天時地利人和，最多送頭，唔會冚包散既

6點一定要完，勇武要全撤

五毛可以block

對準槍頭
指向政權
鄉黑幾時搞都得
我地時間有限 必需對準槍頭

到時唔會入到村
黑警防暴一定保護佢地

再者入村更危險
如果有人落單 (入面迷宮咁 基本上一定有人落單)
打死咗都無人會理 太危險

光復遊行一定要做
但如果有行動 一定要有全盤計劃 /行動時間 / 明確目標

有冇咩鄉村辦事處之類
日頭攻打到果度咪收隊

唔睇你講乜啦
有啲野佢做得出就得

對準政權先

即轉去中聯辦 be water 係咁解

咪係 就算你幾惡 嚇走幾多人
現場一定仲有幾千勇武 加萬幾個大愛
仲有幾萬個花生友係後面唔走
過百萬人睇緊直播
點用果堆警力拉咁多人？點維持警隊中立
現場仲有黑社會，你保護佢，佢打人甚至殺人
一定坐實警黑合作，香港人唔會容忍到呢個畫面出現

你地想圍村(和平集結)唔係唔得
但你地一踏入村口等於入左人地屋，
宜家你地立行架生入人地屋想點?
仲唔係人地口中既暴徒會係乜?

都似

日落前撤退

多謝樓主多慮

仲有一部份自己人冇裝
冇太多人識路

有良知有保留情況下

係需要知道呢堆資訊

你較番細你部冷氣

怕你凍傻左呀懵撚

叫得唔好入去
一係班牛屎佬,三毛
一係班支那DNA種 PUSSY

唔係有個咩咩堂

如果決定入元朗，就要全世界不分男女老幼一齊入

點解黑社會拎棍拎棒 無人拉?
赤手示威俾人拉?

因為佢地唔驚你囉，你試下幾萬人拎武器
封路? 自己開條血路都得啊

今日剪撚左你光纖 後日爆撚埋你地水渠
利申9up

邊有可能有十萬...

同埋要諗點宣傳！！！

如果宣傳純開片會有好多人唔敢出
變相勇武會好危險
如果係遊行方式
勇武打頭陣 和理非後面support 會多啲人出
大家點睇

一千都冇啦 去過上環就知

遊行路線呢？

所以我真係唔知個目的係乜
真係會嚇到啲班人驚？佢地收到兩三千就唔驚㗎啦，警察都唔撚拉人嘅，驚閪咩？

同埋有人話政府唔敢再派啲人出嚟，但其實根本上面就係有班人想香港越嚟越亂，根本就係劇本之一

我覺得727係大量和理非都忍唔住出黎

幫推 其實元朗成件事而家係SPIN哂去群眾鬥群眾 想光復元朗 想對付D鄉黑 我明
但係而家驚犬唔係真係解散左 佢地係選擇性執法 到時郁起手上黎就捉勇武 放鄉黑 會損失慘重
同樓主一樣提出下個人意見 希望大家討論

不論鄉黑定警察，佢地嘅大佬係政權。勇武地要用腦做事。

其實直接入村都得
重點係召集埋和理非支援 黑警同黑社會都冇咁夠膽亂嚟

講真
入去目的係“有乜理由香港人唔入得黎元朗”
同元朗人 connect 姐
班白衫呢鳩埋晒架啦日頭
就算係度果班白衫都未必係同一班人
嘈起上黎
今次班狗又玩兩邊都拉轉頭放白衫引鳩你嬲
圍到班狗入夜都唔走
班白衫再出黎做野

純推演

你現場同前線都要戰術、理性同分析嫁？

樓主都係講其中一個幾大機會既情況啫。
而家唔係要即時話撤話走喎，仲有５日唔係應該諗定各種應對同後著嫁咩？

冇返兩手準備而淨係識衝係行軍大忌。我地要做既野係一齊討論同諗定作戰策略，唔係一有唔岩聽就屌左先囉好冇？

元朗白衫打人事件 好明顯係有計劃過 並且一連串緊接既行動，最簡單既目的除左 轉移上環清場既焦點 後續就係因為件事能夠引起公眾不安 所以之後既錄音都係配合件事。政府知道 勇武派唔會坐視不理 從而引誘勇武以暴制暴反擊牛屎佬，等黑警執法變等順理成章 完美將勇武同和理非分離。唔係搞分化，但呢次真係好大機會送頭

明白大家都好嬲，我都係，係星期日真係想即刻去光復元朗，但過咗2日，冷靜諗諗，又覺得係唔係局。
大家要冷靜，唔想有人送頭。

[反警黑大遊行] 朋友話，今舖要全港反警黑勾結大遊行，拉全建制派落水一齊玩完

元朗有咩標誌性建築係關於政權？

次次都會有班人唔走

未搞笑啦，玩白色恐怖，唔好睇少人，但亦都唔好睇得太高班牛屎飛，班牛屎飛只係持住自己人多，有黑警包架，班友淨係識食煙劈酒打麻雀叫雞架炸，唔好睇得佢地太神勇好唔好，因為咁樣就示弱呀，家下係全民既運動，班鄉下佬係得罪左全香港人呀…全香港人怕呢D牛屎飛，笑能死全世界呀

日落前拆完你講既已經唔成立啦

不戀戰ok?

係呢個關頭更加需要冷靜分析

你問我想唔想打鳩班牛屎佬 我會話想
但打完之後點？
依家唔係唔支持你地打鳩佢地
而係要諗下仲有啲咩其他行動可以汲納到更多人入嚟元朗行動
亦要諗下有啲咩行動可以對準返嗰政權官黑勾結

唔係分化唔係三毛 而係諗清楚嗰策略
勇武都要有計略地衝

推啊屌... 大家真係唔好中計啊...

今舖真係唔可以留夜，冇好處
推

到時臨場發揮選擇邊一個戰術就話到時現場同前線決定啫
但係距離27號之前有咁多時間俾你諗戰術諗策略諗點樣拆招都唔走去好好利用係咩做法？

【跪地哭求 理智穩全大局】港黑共陰謀 引你衝動入元朗復仇 轉移視線民眾vs民眾 挽回道德光環 拖延消磨!

同學留意番，你都識講佢地有黑警照住
咁我地呢？

死撚開啦三毛

勇武 727要交比和理非 唔好硬闖 最後比人出師有名

有p牌仔 講煽動性既說話 大家仲唔明？

好多和理非聽見入村應該都會退卻

認同，客觀比較，武力上對方有絕對優勢，但係智商方面我地係嬴到開巷，唔好戀戰，唔好硬碰，短則用戰術撚死班弱智，長則告撚到班友家破人亡。

如果有人唔怕死就更加唔應該集結啦

唔明去來做咩

唔好中狗計呀留得青山在 哪怕無柴燒 我唔係5毛呀 但唔講我真係過唔到自己個關

鄉黑真係傻仔咩喺自己個竇口俾你玩呢啲

有道理，但都一定要做，所以要快啲傾好有咩行動，到時要快速行動，唔好畀佢dum波鐘

咁唔圍村 圍元朗狗竇？ 反正都係狗
果到又易走D

元朗狗竇

諗策略係為咗要保護義士
唔做好準備諗清楚每步會害死班義士㗎
要諗下用咩方法我地可以犧牲最少但又達成嗰目標
個運動能夠持續落去 唔俾人打散到先係我地最大嘅成功

同意
狗屋係正當
打黑比返o記

打？元朗班人斬開人
一係你死一係佢死
你話有人唔驚死就更加唔好集合
你地在明人地暗 完全冇著數
元朗係冇和理非 一開波就斬
你地對既唔係警察 唔會拉你上警車
而家仲要鄉黑一齊
多多都唔夠死呀

禁就要睇兩軍人數相差有幾多，如果義士好似西環禁多，佢好難揀人攻擊，如果打到鄉黑，就會兩邊樹敵。人數多者勝!

認同
呢排個部署都係咁
勇武要從長計議 唔好戀戰

屌你班仆街727點部署又唔撚講係推d垃圾post,南邊圍剪光纖呢d垃圾post都推到上熱門。集中返講727先。

下面係我既建議：
我地要定性元朗727事件係「反黑警勾結運動」要放到呢樣野最大，號招所有和理派出黎。

勇武就保護所有和平集會/遊行人士，人夠多就會有警察所以相對班黑唔夠膽搞我地 如果夠膽搞班勇武就可以出手自衛打到佢地仆街，最好帶埋索帶制服。

勇武派當日亦大條道理武裝，因為我地認為警黑勾結，人民需要自組自衞隊。和理非亦大條道理cover勇武，因為班黑警見到你班勇武一定直接拉何況我地咁楊

1. 目標「反黑警勾結」運動要求政府馬上調查元朗警方同黑社會勾結。

2. 唔建議燒村，因為其實而家所謂圍村好多係外性人，好多自己友。

3. 要佔可以佔元朗大馬路，因為元朗警署對住大馬路位置，夠位置比和理非佔領。

4.如果班黑社會夠膽出刀手即管黎，我係和班非預左食一兩刀，但事件夠新閒帶風向話比全香港人知元朗黑社會問題有機嚴重，何況我地有勇武保護

5. 我地定性係和平集會，報界朋友可以幫手宣傳

6. 屯元天朋友馬上用telegram 自組自衛隊，走個下cover所有人走

最後想講兄弟各自爬山不分化，和理非都要同我出撚曬黎cover勇武派唔好比佢地比人拉。

一向都係話和理非同勇武缺一不可
成班勇武有勇無謀上哂頭
你成功 你就係英雄
但同和理非分頭行動 我睇唔到有咩勝算

27號遊行就去硬
但要諗清楚一點班黑社會唔會再敢咁猖狂
日頭遊行最多有啲不受控既藍絲出反屌幾句

預計嗰日元朗會路路暢通
元朗居民會享受到無大陸人既時光
因為啲大陸人走哂去屯門

入夜如眾巴絲所講
周圍都係牛屎佬 記住齊防具 記住逃生路線

我覺得短時間內唔會再有白衫黨蒲頭

兄弟 be water

祝武運鏗鏘

錯了，你係會比人斬完再用警棍扑，扑完再上警車

所以最重要既問題係
點樣走（幾點走）

唔怕死果d 我覺得扮花生友 暗中保護好過 暗對暗 好過明對暗
點避開搜身又係難題

你圍狗竇又對付唔到D鄉黑 今次麻煩在唔係警犬打人 係鄉黑出手警犬攤抖 圍狗竇或者可以係對鄉黑兩邊出緊手個時拖時間 但勇武應該無咁多人兵分兩路

支持

自已就唔支持入
但唔係乜都撻解放軍出黎
咪再散播呢個風向好無

唔上警車拉你去圍村都仲得
上警車 警方負責不了

屌! 你夠竟識唔識咩叫Risk management ?
我地今次會去,但要小心風險. 我地唔係要盲目既勇武,係要聰明既勇武.
風險管理就係要評估和發展因應風險的策略.
樓主現在就係假設係有機會成立,我地就要因應呢個情況,去諗下策略點樣避到.

唔該你地緊記風險管理一定要做!!!!!!!!!

如果佢真係噉佈置就唔會成功
入黑前就會散

佢地聽啲地區老鬼支笛
eg 何君堯 梁志祥 侯志強 曾樹和 梁福元 劉業強

唔排除有不受控傻閪送頭

對我黎講鄉黑=警犬

冇咩分別

屌你老母牛屎仔扮連登仔，躝啦屌你老母推兄弟去死

大佬呀 雖然話人數係優勢 你都要諗下點利用個優勢㗎
要諗下嗰策略

仲拖到10點？日頭就黎料啦

今次勇武係勇到要有心理殺人/被人殺

你一心軟就比人斬 女更加唔洗講

有呢d心態既人係極少數

就算有就更加唔好公開

元朗上個月髮型屋先殺完人

唔好當人地會手軟

南亞唔係香港人 男女照斬

可以點收 開實彈收曬示威者皮？

佢夠膽咁做 先層村再滅警

同埋我真心建議和理非行完就好急急腳走喇，元朗村入面 路窄 似迷宮 路又唔平，又唔係打得，阻住勇武行動就唔好啦

劉業強 梁福元 侯強一句聲都冇出
好似另一面嫁

條片只有3000views 但留言勁多5毛 某程度證明有用

大家幫手留言推上Youtube熱門

人多既班黑警照得幾多個，快打快班黑警未入到黎班鄉黑死能曬啦，家下仲要理差佬呀，差佬係唔係都拉你架

當日巴士一定改晒道，輕鐵班次唔密又載唔多人

而當西鐵一飛元朗站就走唔到，呢個問題一定要諗辦法

用腦諗下，中國要派軍入黎要有籍口，要出師有名，你自己睇呢排風向係點，最後得益邊個，光復元朗有咩好處，勇武都要用腦ok?

你當黑警唔識埋伏？

當日和理非算啦，拎道德高地仲好，主戰場又唔係果度

Hit and run,冇人叫你搞到咁夜

同意

帶gear 係自衛，好似沙田模式咁

咁樣講一講，其實真係冇得走

解放軍？
吹左咁耐你仲信？
係出就快撚d 全港攬炒咪認命囉

Full gear狗開槍都唔退 竟然驚黑社會
講出黎你自己笑唔笑阿

你係咪覆錯人,我都係講緊要諗策略,今次風險真係好大....
現在係黑白2道,我地首要係點樣令所有人安全返到屋企....

我見你咁蠢就真係想笑啦

係 想覆樓上嗰個sor

你唔係戀戰到諗住玩到10點呀嗎?
嗰到鄉下地方黎架.....8點就走啦~

推呀

出軍隊到時同你玩膠彈？到時出真彈輿論都唔會有意見！

而家昨日吹元朗黑反黑，真係成個元朗變死城無人敢出 , 如果真係光復個日 條街真係得班黑衫人
唔驚打錯人 女人 細路，真係任劈唔嬲 點都比人入到位 會比人話搞人地條村 人地到時就真係保家圍啦
而家狗狗應該唔會做得太樣衰，又下次佢敢唔去拉人? 佢地等緊收網好耐，對家唔會比你和平，和平就搵打手 因為和平就無位入我地，而家D位越入越多宜家要遊落去只會get worst

真係唔好勇武，當日最適合和理非，等班元朗人知道真正搗亂既係鄉黑唔係黃絲，你愈勇武就愈中計，拎道德高地先最好

元朗online game 五點前玩酒 迫牛屎佬出尼 唔出 就拆屋 ，出就同佢玩
6-7 點齊齊返歸 唔同佢玩到夜晚

推 小心安全

計我話最好當日一路遊行一路大愛包容，用非暴力感化當地土著，比人打都唔好還拖，唱佛經唱聖詩就最好

要多人個日唔可以標榜衝/破壞

利申：我係支持勇武的和理非

細嘅想負皮一句，次次都比人估到我地遊行完同區就有嘢，
不如今次就例外一次，全世界轉場，去新城市又好，或者去晒港鐵退八達通又好！而家元朗街坊都企係我地呢邊，如果星期日開拖，就會中班狗官圈套，將我們混為一談！

出奇不意才是大道理！唔可以比人收皮！

當日唔需要主動勇武
因為班無腦牛屎老一定會勇武
等佢地先聊者賤
仲有唔好戀戰
天黑前要散
總之be water

大家究竟係反暴政
定去報復?
你地去元朗覆桌，同班黑社會爛仔有乜分別?

佢個講法有一定機率出現
唔係完全冇道理

同意,我地現在其實站係高地,應該一鼓作氣再對準政府
不過勇武果班一定唔同意.佢地實講兄弟爬水,各有各做..

應該聯合部份藍絲加強輿論壓力逼班狗做野
狗實想硬碰硬兩敗俱備 收漁人之利
而且元朗人地主場 義士被動一方好不利

元朗體育集中討論區

巴打們入去集中討論好唔好

當日係元朗真係最好機會話俾啲鄉紳土著知邊個先係暴徒，元朗人一向受軟唔受硬

改11集合 12遊行啦

傻仔先入黑仲打
唔該用腦打好呢場GAME

樓主又係假設軍師撚，主要係制造白色恐怖。你覺得前線成千幾個武裝義士會被圍捕而唔突破？你會唔會以常人之心去度士兵之腹？

冷氣軍師就收皮啦

所以入夜之前一定要走

今次其中一個重點應該放喺樓價，等當地業主中產都出黎行

令佢地明白咩叫你唔理政治，就政治搞你

你有冇刀對抗人地啲開山刀？

唔好下晝,直頭朝早黎
有乜撚野日光日白做晒去

同鄉黑鬥唔代表唔可以BE WATER，建議一定要日光下行事。

廢物就係你呢啲人。共產黨有槍有軍火添呀，你係咪要縮番入你老母個閪度呀

係呀不如 唔好入??
跪係度求 班 黑社會唔好打呀

push

我開你老母個山刀呀。
正一廢人一件屌你老母，有使撚話你知呀屌你老母

我估今鑊先係班鄉黑搞我地，但黑警會唔理。我地還擊之後，班黑警之後會話收到 [市民] 被襲擊，出防暴再打你一鑊(驅散)，之後班鄉黑再揾落單示威者嘅打多你一鑊

係阿p牌仔繼續落力d叫人入元朗啦！你唔係3毛就係無腦

見到你班牛屎佬驚比人拆祠堂上黎帶風向我仲想笑
知唔知出動解放軍 香港會變成點阿？
出師有名？71個日已經大把藉口出黎啦 出左未阿？

唔好掛住執牛屎住 出去睇下外面啦 無差別攻擊平民後 依家光復元朗係大量民意支持
連中立、淺藍都支持緊阿

執定包袱著草啦 牛屎佬

平時我都好少喺度出聲，因為今朝發夢夢到啲嘢，想講一講，唔啱聽隨便𨳒，我會明的。

而家我哋去搞人屋企，班㭍頭衝出於自衛，一定出嚟同你死過，而啲黑警一定以保護市民生命財產為理由，而幫𨳊班仆街做𨳊曬我哋。當然佢哋都唔會咁撚笨柒，必定捉番幾條白色柒頭做埸大龍鳯，但只會落佢charge公眾地方行為不檢，而我哋就比人告暴動、傷害他人性命才產、甚至更多........。就算我哋人夠多，而人哋打慣交，前線嗰班一定喇曬嘢。
以上情節，我咁撚on9嘅人都諗到，你估政府班陰濕撚會唔諗唔到？

識諗嘅都唔撚會做古或仔，有文化嘅都唔撚會𢴇牛屎，佢哋條命都唔撚值錢，而自由民主對佢哋嚟講，都唔知係啲乜撚嘢嚟........。

前線及勇武班兄弟請睇住嚟做，做有分做得好同唔好，咪撚為啖氣而做，唔好送頭，因為你哋條命包括埋你啲手腳都喺無價的。

唔好戀戰、唔好硬碰！ok?

沙盤推演有邊樣唔係假設
一直都係假設任何情況再制定應對法先叫做預先計劃囉好冇

得啦，縮番入你老母個閪度啦，屌你老母廢物來

你無腦我真係同你溝通唔到，你入去lor, purpose? 好處？入去內鬥做乜9？

D撚屌和理非怕事怕死唔敢出黎，係咁出post叫人唔好入元朗，自己龜縮唔入，最好其他人727都同佢哋一齊一唔入元朗，咁班龜縮和理非就算唔入都唔會比人一世笑係懦夫

727唔入元朗全部都係懦夫，無膽狗，自己同路人比人打到咁都龜縮，口講關心，實質下賤過黑警

有冇一個統一信號 大家一見到就散水 減少被人團滅

推啊屌

有人雞尾包咁傻？開頭以為講下笑...

幫人哋祠堂裝修咪算，放雞尾包坐勁耐，一話放雞尾包一定少好多人去。

勇武都有分飲酒定唔飲酒。

內乜能野鬥呀，班冚家剷衝入去車站，商場，係條街發曬癲亂九咁打，呢D叫內鬥呀？咁下次又係遊完行比人打邏

首先大家要了解元朗人唔係一般香港人，佢地地域觀念好重，你唔入去根本出面九龍打餐死都唔理你，所以真係要好小心

回西廿幾年水火不容到掃你場潑你國徽，點解？？

『世界上沒有無緣無故的愛，也沒有緣無故的恨。』

元朗人忍左好耐，但未必會出，比人點相好撚大獲

利申：由細住到大

咩叫你唔入去
大把手足都係住元朗
何況有無辜市民被打
根本全部人都有義務入去支援

唔明白點解話樓主係製造恐慌 佢只係假設最壞情況 想大家諗清楚先好決定 元朗班人佢哋點會驚你多人去 佢哋無人性 唔理咩人都打 而且唔怕死

仲有恐襲呢件事令到好多人忽略當日有黑警開槍但無預示幾乎無個po都講緊元朗 就連有手足中槍都好少人講
我哋係咪應該著眼返嗰五大訴求 追究黑警濫權 之後先再去計劃？

其實班黑警同政府仲開心啦 有人自動送上門 到時話現場有爭執 拘捕哂啲勇武派 一網打盡 最後蝕底嘅可能只會係我哋 唔想眼白白睇住手足去送死

咁仆街啦
我地手足老遠搭成兩粒鐘車嚟撐你
你地自己屋企都唔出嚟守護
咁以後縮撚埋屋企
見到啲鄉黑九十度敬禮啦

全港都唔驚比人斬入黎支援你 你元朗人同我講未必出

每次都係前面等後面，後面等前面。最後大家都走唔到

我覺得煽風點火叫人入去覆桌既先係鬼
義士係要黎反暴政
唔係揾黑社會報復
入去同班爛仔打，你地唔再係義士
只係同班牛屎飛同類

入夜即閃 我支持

勇武派拜託, be water
過去咁多次, 都過份戀戰,
我地需要你, 香港需要你
不要輕鬆送頭!

仲有要諗埋有啲人死唔肯走點算
係咪都要齊上齊落就陪佢地一齊守
上環果晚撤極都撤唔到就係因為有人死唔肯走

其實入村係最愚蠢嘅戰略，
你入咗去又點？如果佢地全部匿埋，你知邊間屋搵佢地咩？
你真係諗住燒村咩？
如果畀人埋伏圍摳，後路又畀警察封咗，你點樣撤退？
宜家係連邊條村你又唔知，入村嘅路係點你成班又唔熟，
唔係送頭係做乜？

要搞其實應該搞啲黑勢力喺元朗巿區嘅鋪頭，
要引蛇出洞，引佢地出來元朗巿區打。
在巿區開打巿民有優勝，你一入村就只會中伏。

你覺得班黑社會會驚你人多咩

有冇諗過如果真係有刀手自殺襲擊, 係進一步激起民憤?
光天化日出刀手, 攻擊有不反對通知書既和平遊行人士, 可能政府同黑社會係會咁蠢, 但香港人唔係你想像中咁軟弱, 對家愈用暴力, 香港人愈唔屈服, 由六月開始已經證明左一切

屌你老母個死P仔憑有人話入就推
呢單野擺明係局

大忌係輕敵呀屌你老母，仲要對同路人都咁既語氣，如果班義士白白犧牲左係咪你負責呀

2點集合, 3點做野, 5,6點好走啦

速戰速決

不無道理 早啲集合 早啲走
6點死線前要走

我知已經勢在必行， 㩒都㩒唔住
唔該你班友星期五晚早啲瞓， 星期六早啲起身食嘢
物資同步到場， 唔好諗住去到先再買/call人買
車手想接人盡早準備， 做到幾多嘢唔係重點， 全部人安全撤退先係！

正路諗，就算係想打交，你都冇可能走入條人地條村，人地主場去打，你入去一定中伏。梗係引蛇出洞，去元朗巿區打啲黃賭毒嘅鋪頭，引佢地出來巿區開戰啦。在巿區巿民先至有數量嘅優勢，你入到村，前面等俾班黑幫劈友，後面可能仲有成堆警察得住拉人，簡直係送頭。傻的嗎。

連登已經有一班三毛在引風向，個個想推你地去送死，大家自己小心。

保護野要足. 合理工具BBQ

入去激撚死班牛屎佬就岩, 唔洗用武力既, 大把方法啦班友EQ 咁低

不過真係要示威者好克制, 明白大家火上心頭, 我都係, 21號都想
燒燃左佢地條村, 不過冷靜落黎, 覺得對呢班傻西,用以暴亦暴真係
曬氣, 因為佢地真係慣左用呢種方式解決問題, 唔好以配合佢地,
警犬好明顯係會夾埋班仆街, 27號再製造一D 事端, 唔好中計。

日頭有差佬其實做唔到咩

agree
721 本身政府就set好個局引義士同鄉黑衝突
如果727 728 主動搞鄉黑就一定落返黑警同政府圈套， 所以一定唔可以主動出擊
而家輿論民情企晒係我地個邊
民建聯無為何妖辦事處被破壞發聲明已經證明佢地已割蓆
如果義士真係要搞既， 一定只可以搞何妖

日頭都可以冇警察由黑社會自由發揮

邊個話會有警察

有問題最緊要提出

死左咁多個手足 為左5大訴求 忍一忍!

上次沙田一役班狗已經想圍堵一鋪清
好彩有當地居民合作
今次警黑聯手，元朝市民未必有沙田居民果種民主素質
呢次去gg機會大
你地咁撚易中班狗官圈套
班勇武比班狗捉晒
以後民主之路點樣行落去?

上次佔中都係捉左好多勇武
無以為繼導致失敗

同意
不被捕不流血！

話唔埋班黑警到時無差別咁攻擊，順便收埋鄉黑皮

黑警太多限制 唔會出嫁啦

交晒比鄉黑自由發揮

殺人被人殺要好大勇氣

諗清楚 對方唔會留手唔係警察

一來就刀通

拋磚引玉，希望大家討論吓不同意見既成效

1. 短期內舉辦光復元朗行動

2. 搜集任何相關資料，包括但不限有關人仕個人資料，相關物業/店舖資料，活躍地點，行蹤等等

3. 透過海關，入境，警方，食環等等相關部門，清洗元朗黃賭毒產業鏈 ，烏煙瘴氣好多巴打覺得警黑合作，成效不大

4. 眾籌去聘請例如G4S/黑水等國際保安公司，保護各議員，知名人仕如陳伯，記者們，其他有需要市民等等好多巴打贊成呢個方案

5. 元朗放盤/退租，警黑合作，治安全無

6. 舉報僭建

7. 全民對抗新鴻基SHK運動

8. 而家鄉黑最搵錢嘅係貨櫃場同倉，要斷就要諗辦法斷米路

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

廣州人仕開始進場，大家小心注意風向

連登已經有一班三毛在引風向，個個想推你地去送死，大家自己小心。
都唔係第一日知架啦
佢地想以仇恨煽動你地做野
以圖摧毁呢次抗爭

不是10點前，一定要6點前，同和理非一齊走。

啱呀

你估黑社會會唔會坐定定等你地成班人入去圍佢？

個個都有團火，但要配合智取，如果唔係比人一網打進會元氣大傷呀

佢地一定打你 等你出手
到時無得克制 自衞都屈你毆鬥

敵在明 我在暗
點解要同佢地硬碰硬先
打仗無非都係天時地利人和
入村係人地主場 無SO 喎

就算比你地收晒班牛屎飛皮又點?
你去報復，呢啲叫私怨
邊個會為你地鼓掌

6月到而家，大家都好醒
唔好被仇恨蒙蔽

所以27號要早開始 問遲2點
8點前完 有時到間散 bw water
有咩仇28號再報 一定唔可以留超過10點

推爆

對住班鄉黑，最佳方法係斷佢地財路
而唔係硬拼
只有on9同無文化素質既人先會選擇同黑社會開拖

響人地個本陣作戰一定唔可以夜戰
夜色只會對熟地形陀地敵人有利

8-9PM 要趕人走
唔走既，響元朗一早搵定落腳安全過夜
搵一隊義士殿後同趕人走

[url]十八鄉鄉事委員會
元朗

要求admin 增加此post 回覆量

遊行示威，保護元朗市民

終點係狗屋?

同意呀 一定要和理非 加自衛，
唔可以主動出擊

唔驚比人捉/鏡頭影住嘅話一大班人日頭做係安全啲

佢地趁人少先會出黎

如果黑社會見到平時前線個隻義士
應該走夾唔抖

吊佢老母
黑社會打市民女人細路就咁狼死
真係好想知佢地同D義士同場會有咩反應

BTW 老黑真係可能會有刀手
呢一點要注意

再講，前日元朗白衫軍只係元朝其中一條村
好多大佬唔撐警所以都無出黎
元朝咁多山頭，你打錯第二條村既人就唔係幾百人咁簡單
到時人地十幾條村團結起黎圍你，你有1萬個勇武去送頭都唔夠

何君堯啲人攪鳩候強

一定唔好留到入夜呀
冇必要咁樣群眾鬥群眾
個目標唔好亂哂大家

真 太夜冇著數
7/8點deadline

你鐘意做縮頭龜,割哂席咪得lor,見同路人比人打當冇事發生

唔做你心目中既野就唔係義士，你收9皮la

反黑係黑警責任
are you sure?
你個黑係指民族黨

知你勇啦，一枝公入去村度，辣低件大嘢吖笨！

而家係人都知你地要入元朗啦，到時對家做晒防備，你地落唔落地西鐘站都成問題呀！

你睇下尋日吹下流料開大片，成個元朗舖頭即刻閂門俾佢地玩，人地地頭唔止條村，係成個大西北，俾你去到大街，成街白衫，差佬失晒蹤，舖頭閂晒門，記者俾人追打走晒，無人會知發生咩事

唔係提出反對意見就係鬼，我知勇武嘅好想報仇好想為受傷嘅出返一口氣，但係你同黑社會互片，係動搖唔到呢個垃圾政府，反而俾機會差佬話黑幫毆鬥或者示威衝突，沖淡721黑警合作，再者無論係白衫定黑衫受傷被捕，最開心嘅一定係政府同差佬

唔好中政府挑撥計，對付黑社會本來就係差佬嘅工作，而家全香港睇住佢地係有路，應該利用呢點做文宣打擊佢地

年青人，唔好再亂犧牲，你話你唔怕死唔怕出事，唔一定要硬碰，擒賊先擒王或者靜靜欣賞元朗鄉郊都可以架

沙田2.0

你咪做懦夫，網上以為自己好醒，咪都唔做咪唔會中計，
元朗當晚已經好多唔同區手足去元朗救人，學你依d懦夫口講關心，同路人都唔識救呀

睇死你個樣都係係冷氣房架啦,冇人話唔出黎,
呢個POST大部份人都只係話唔好主動出手「報仇」

你想主動出手, 唔洗等27/28號, 你自己組織人去,
不過睇死你都係縮頭龜。

達到宣示目的就入夜前同和理非一齊閃
建議早d開始遊行

你喺度挑起仇恨情緒為乜
義士係反政府反暴政
唔會淪為報復工具
你要做暴徒，做爛仔，做黑社會
無人阻你

你講既野 只要唔好戀戰就ok
入黑7點前一定要走 咁就唔會發生你講既野 盡快行動 be water

我十分同意你話727唔好出元朗係縮頭龜，多謝你幫手鬧哂依個post既人，成班縮頭龜（from WE_CONNECT)

你叫人帶裝去即係代表危險
佢班觀眾好多和理非

救人同主動挑機係2回事
咁都分唔到真係唔識點同你溝通

眾籌買裝組民團
當日保護市民，和班非課金
點睇？

所以勇武係要主動出擊 日頭就開圍村波 等狗一到 再開埋佢地

727你咪唔好去，一係去做人鏈阻人挑機

YUP, 27/28號唔出黎正「縮頭龜」,我講既。
不過唔係叫人用暴力同D 爛仔打。

如果你覺得27/28出黎要報復一定要開拖打先唔係 「縮頭龜」
Sorry 我都係縮頭龜

頂晒龍拆完何妖老豆老母個墳就走

又一隻推人送頭既鬼

要早完早走。be water

夜晚前走

香港最大投資係共匪
香港死好撚多共匪死

簽咗都要廣傳
我唔捨得何君堯去美國
大家快聯署留底佢全家

會

警察一定想做「正義者」最後出場羸光環

其實幾叻嘅人唔識團結民心 不斷排斥/恥笑同路人 最後只會愈來愈小人企係你後面
唔好激動住兄弟 我知道勇武派係付出左好多好多
但真係要做一個聰明嘅勇武派 先籠絡人心 後制定戰略

內容冇錯嘅，總之入夜前要搞掂

光復香港 時代革命

你都係返返去關心隻貓點放尿罷啦, 呢啲大事唔啱你嘅.

明白
費時同班牛屎搞咁多野

盡做啦

做嘢果陣使唔使大大聲話我係邊個？

最緊要係搞清戰略目的
達成就走唔好戀戰

勇武同和理非一齊嚟一齊走

入黑前走

一千幾百個鄉黑就咁驚
中共出200萬解放軍
咁你咪要瀨鞋底？

驚佢老母，佢要出老解，晨早出咗啦

任何時候保命緊要
拉翻條命來年用選票趕走腐敗政權

要市民自發揸車

727，入元朗

走啦解放軍未做就失敗主義

無錯
而且警黑合作
黑拎正牌唔俾記者影
警無人影分分鐘直接殺人
無得鬥

齊齊變焦土，佢夠膽開槍，美國同同其他文明國家一定會制裁，咪攬炒囉

用黑社會條命換義士坐監真係唔抵
佢地社會垃圾黎既乍
黑社會可以一日就畀人收皮 就唔會咁多年都係到啦

日落前散 日落前散

5點前做野

正常都等人少先出
佢地唔會蠢到人少打人多掛
有刀手都唔奇
出得起錢大把南亞人做野
同埋警黑關係
斬完人都未必捉到

冷靜啲諗下啦，過江龍不及地頭蟲！依家仲陽撚曬，仲話幾㸃集合又入黑前走！？到時黑警一封西鐡，加黑鄉八方支援，全撚部等死！入左村嘅斬，未入嘅拉，半個鐘唔駛全部收皮

P牌空白Account
又一隻打手

睇黎共狗真係好驚人入元朗

我係p牌，但我住元朗過30年，真心唔想武勇比人一鋪清袋，所以先出聲

其實戰術post做咩要屌人

的確早開早完、不戀戰
成功機會越高

俾個住址證明睇下
電費水費單都得

唔需要勇武，俾黑警做下show保護我就夠

好多外國記者係度

所以要有個大遊行去証明元朗唔係鄉黑想點就點，但又唔可以去燒人村俾位入

可以㸃比證明？定你要我係到貼地址？？

唔好入去元朗村口搞

貼就貼喇
Show村名就夠

3個字，打游擊
英文叫，Hit and Run

Block柒條牛屎佬就得
佢地愈係帶風向就代表佢地真係驚

入黑前好走啦on9，人地屋企你守黎做乜

走出黎大街斬完人走番入村都仲得啦

推！

樓主提出左個重點: 幾點 be water my friend 全軍走

共狗驚你去市區多過你入元朗啦
喺市區得警犬
入元朗有鄉黑，仲有地域性支援，根本係等緊你黎

合理推算
不過樓主計漏一樣野
就係第二日係星期日

和理非第二日放假可以繼續留守

乜撚都好，用簡單邏輯諗下，就知乜撚嘢最有利。
就係我哋班兄弟大搖大擺入去，絲毫無損出返嚟，等班牛屎佬睇住我哋喺度行嚟行去，自己又畀班差佬攔住，實㷫撚到爆炸。
相反，乜撚嘢班牛屎佬最撚高興呢？就係我哋班兄弟畀佢哋揼到爆晒光又或者我哋成班兄弟畀差佬打到爆光跟住仲拉曬返去。
再者，而家係班牛屎佬打返自己元朗人，搞到好似戒嚴咁冇曬生意做，你估班商家佬會點，正所謂民不與富鬥，富不與官爭，班屎佬好快就收皮。
結論就係 ，玩一定要入去玩但唔畀機會佢哋搞事，夠鐘就冇穿冇爛全身而退。

其實元朗一定要攪，唔好再被人帶風向

update(23/7 13:18)
元朗backup
何君堯見鄉黑(7 21)

何君妖錄音流出 有份策劃721

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

元朗(1:40 追打立場記者)(2:00 圍毆女子)(721)

(元朗)有女子被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21)

立場姐姐冒死嘅元朗LIVE(長片)(721)

7月21日晚 元朗 香港(長片)(ling ig)

第一個喺元朗被打嘅男士(721)

(721)元朗被打青年家長心底話

(721)元朗黑夜事件懶人包!6分鐘有中英文字幕

(721){六分鐘紀錄}白衣人大規模襲市民 元朗港鐵站一度沒警員在場(RTHK)

(721) (22.48) 元朗暴徒片段 高清

(721)晚點解無行動無拘捕，真相大白！

(721)女子被打片段

(722)(01:46)元朗片段車上拍

(721)警員對白衣人視而不見

(721)白衫話仆街打L咗半個鐘

(721)白衫爆MTR鐵閘入內打人

(722)(03:43)義載車輛被白衫攻擊片段

(721)立場姐姐被暴打前片段(立場)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(1)(NOW)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(2)(NOW)

(721)警員對持武白衣人視而不見

(722)元朗目擊者敘述(中英sub)

(721)元朗白衣人追打市民(1-3)
(1)
(2)
(3)
(721)白衣人暴打市民片段

(721)元朗黑社會拍攝角度

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
彩蛋
(722)天水圍差館報唔到案

(722)利君雅爆seed 狙擊特首林鄭月娥

(722)肥撕破壞北角連儂牆後,再突然推側邊拍片嘅阿伯出馬路。

請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

好言相向，但被質疑…叫我貼地址，但我都要保護自己架嘛

其實佢地只係幾百人
大家幾百人 已經打和
多過千 已經贏佢地有突

根本就係咁

你渣咩去先，赢
唔洗多，人地2個刀手斬你十幾人再沖入村你尿都未瀨得切呀小朋友

你同牛屎佬冇乜分別

入黑之前要走

千萬唔好做主動

依家就係好撚亂，唔撚想做張超雄

大家一齊出謀獻策，點樣可以做到最有效，我地的損傷最少

你反而屌鳩人怕死，你立場堅定去冧人？

怒火平息唔到就沖個凍水涼啦，屌你老味都on99

又邊個唔撚嬲呀

係都唔出奇 大家小心！

有邊個條命唔係自己呀屌你

次次話散唔散拖到十二點。
元朗呢局係新野，推謹慎至上。

唔好打陣地戰

認真 果日無必要去到村口

光復香港
時代革命

維持大馬路活動，有記者影
因為in case 牛屎佬出動反撲
知道邊一邊出手先

果然係熟悉中共運作

吊人唔入村/燒果d都唔知咩陣營既

同埋入村擺明係死地，同送子彈送頭比牛屎佬

呢個唔係兄弟爬山既問題
係唔知你做乜鳩

做番白衫無差別攻擊想陷害義士 民衛團？
傻左？

元朗真係唔同中環金鍾，班公仔佬唔俾你走就真係走唔到，拜託大家真係到時be water，要走就走就，唔好戀戰，來日方長呀!

真心......如果光復元朗變得太激....
到時,就會演變成元朗保衛戰,或者圍村保衛戰.....

到時,唔止黑社會......好多老弱婦孺同細路都會上戰場保衛家園....

就算我方較強......郁手都會好大獲

就好似當年光復上水咁，對方準備好囇，之後突然過矖屯門一樣

我無野講

我無野講
727一定要搞，但係要對焦！

和理非快速行完

六點前集體散水

所有人平安回家

才是勝利

（我諗係大部分人的願景）

至於咩入村 千萬不要

煽動者居心叵測，置人於危險之中

pish

Agger

其實樓主想大家注意下，元朗唔好留太夜，快啲走
白衣加黑警，我地黃絲唔夠打，前面出彈，後面白衣我地班勇敢就end game , 我都覺得，要圍去返中聯辨仲安全。

連登仔又中計啦

好呀！比全世界睇下，黑警唔單只縱容黑社會，仲係幫黑社會打平民。

星期三啦
抖夠好推返正經post

行動要理性，人生路不熟兼鄉黑合污，衝動等如送死，唔死都俾牛屎打鑊金，跟手黑狗出手拉埋仲要坐幾年，值得嗎？
牛屎飛可以慢慢計劃，唔好衰衝動呀

各位勇武真係唔好做主動
記住係要被動勇武
7.27 人人都要出

6點前一定要走

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

真!

玩入村只有bad end 一條路

你想冧友姐
咁其實唔洗等星期六
是但一日都做到

吾好衝 疊馬行比佢睇囉
之前黑警個劇本咪就係白衫打黑衫
死左咪當兩幫黑社會打交
痴撚線 今次就吾衝 吹呀

元朗就一定要入，但幾時入、幾點走、點樣行、做啲咩必須諗清楚
三點我認為真係太遲，十二點或者一點開始會比較好

1.我無野講 2.我要見律師
3.！！絕不解鎖！！(repeat:！ 我無野講！無證據證明部電話係你既）

民權觀察 被捕須知懶人包：

法政匯思 截停與搜身懶人包：

法夢 入屋搜查懶人包：

警察 截停 扣留及搜查的權力 各位請背一背

身份證記住要用 RFID 卡套！！！！！！

律師有野講

各位手足，我係2016年畀警犬資訊科技罪案組拘捕嘅肥菜，同大家講幾句

被上門拘捕時，心理經驗分享（面書轉載）

我俾人拉過 有啲嘢想講（有落口供實用資料）

被捕由頭到尾，個人經驗可以入黎睇睇，信我實無事！請推

被捕須知，經驗之談，希望大家用唔著

[唔好問我點解知] 畀狗咬上門 注意事項

元朗已經獨立左出香港

唔好太夜走，唔好單拖，6-7最少啦

咁多黑打黑既傳言流出

就係為左到時將我地標籤埋黑

所以今次一定要搞村搞祠堂
唔好再講咩激嬲佢地

一日就收到皮？欲速則不達啊Ching

7點！7點要全部撤離！！勇武同和理非一齊走！
今次要乖，唔好喺呢度送到頭！！

次次都有行，7點已經預鬆咗！

入就入硬，但唔L該
be water 唔L係口號，
係行動指標黎嫁！！
總之，唔該到時唔好比人打兩野又唔訓氣
吹雞叫人去送頭乜L野：
「唔係睇住佢地比人打呀嘛」
「唔撚係現場就收聲啦！」之類
呢一刻我同大家都唔係果個時間地點，
真心呼籲，靈動如流水！
忍一時衝動，
散聚有時再搞九佢地班警黑正苦啦！

講左啦 , 7 PM 後喺遊行終點元朗西鐵站解散
去 YOHO MALL 涼下冷氣, 支持賣港新鴻基嘛

方向正確

係要推白衫同驚芳打

屌你老母啦
收嗲啦中計黨

其他兄弟
唔好講咩不分化，佢本身就係想搞分化

推，值得參考

liberate Hong Kong
revolution of our times